咁大雨 又係時候叫外賣了

嗌咗炒蛋

好嗌唔嗌 嗌炒蛋?
玩撚完了